屯門大媽賺錢法層出不窮 轉型賣水$200蚊支任摸胸摸臀部

過去曾有不少大媽在屯門公園載歌載舞，吸引不少長者到場觀看，更有伯伯不惜大灑金錢，派錢給屯門大媽，大媽唱得愈落力，他們便愈快慰。不過公園自娛區取消後，表演活動短暫減少，最近更發現一眾大媽轉型。

根據「SunCityNewsHK」於其Facebook專頁報導，屯門公園每天仍有10多名大媽拖篋到場，到處向園內長者兜售啤酒及蒸餾水等飲品，收費竟由20至200元不等。

專頁表示園內大媽販賣飲品之餘更會有隱藏服務，可給長者摸手、腳，甚至可以摸胸部及臀部。記者表示了解事件期間，有一名戴眼鏡的大叔自稱是該位大媽的父親，惟從年齡方面估計，二人關係似「姐弟」。此外有手持拐杖老伯護航，一度攻擊拍攝市民。

有網民指情況已非首次發生，聲稱曾見過園內一名大媽先問長者是否需要飲品，其後已伸手碰觸老人敏感的部位，此等行為有傷風化。亦有人指兜售飲品或已觸犯小販規例，希望執法部分及早處理。

佢俾返我？

個大媽大住肚都要出黎做

屌你右邊個呀伯成隻嗶啵猴咁

做妓直接上房啦 係要係公眾地方柒

不了倒貼都要諗諗先

飛田新地妖怪通香港版

遲早屯門公園變成水龍敬
不過全部都係50路

肚腩大過波

首期都儲夠啦